美國國會促限技術輸港 林鄭斥報告指控失實

唔係驚呀?